想搵番套動畫

套野係CCTVB播過，又係類似高達咁有條友坐上去揸，主角好似係着背心
有冇晚4打知係邊套

Wing gunman !

新宇宙飛龍

帝王基拿

火影忍者 前傳

W

wing而家好似有高清重製版

唔係要W
就係因為重睇W先醒起有套咁既野

套野唔係高達

電童?

個主角又係好中二病架

地球隊長